林鄭既campaign 已經開始緊

佢最近講野唔同左

唔係話講野啱聽/講人話個d

係會講d人味既野

例如咩好鐘意年輕人啊 黑警強好心軟啊

我工作狂唔同老公傾計個d

呢d佢之前唔識講

有人coach佢就一定㗎啦

應該係借施政報告討好返d淺藍 /淺黃

施政報告0分呀

係 唔反了 我愛林鄭媽媽

Coach佢,
佢咁撚自大洗撚人Coach咩.

就係coach佢唔好咁自大

呢個當然

無派錢 點討好返d淺藍 /淺黃?

On9，上年6月佢都係咁講野，話自己係人老母，見到後生仔咁好心痛，條友由頭到尾都無變過，處理問題手法一成不變，口講一套懶係明白你同情你，手另一套夾硬黎

無人話佢變左

聽到佢把死人聲已經想嘔會轉台

呢個真

有鬼用咩

一啲演技都冇，講野硬晒軚，佢做公司PR就死得。

諗多咗

有用咩
佢話民意唔理
人地移民移飽佢喎

做咩都無用架啦

而家連d藍絲都唔撚妥佢啦

抗疫失敗因為市民犯限聚令
香港形象受損因為記者抹黑
陳同佳想自首對得住自己但台灣唔合作

弱智藍絲先會buy佢

Join左自動吸客系統？

同人講自己無生活唔會令人覺得你叻
只會覺得你更廢, 24/7咁做都做到成舊屎咁

我老母本身淺黃 而家睇電視一見到條八婆會mute 咗佢

我覺得佢只係呢期比較得閒講呢類野
佢連唔連任只睇佢完唔完成到
北京派比佢嘅政治任務

冷血, 無感情既生物

當日鱷魚淚

咩PR campaign 都無用，而家唔係唔鐘意林鄭，係想佢死全家

我話佢不嬲咁講野，無變過，而你話佢講野變左

中央應該唔會比佢再選架啦
不過佢安安穩穩咁完成任期你班友吹得佢漲咩
應該李小加+陳德霖組團出戰，大戰689班底

咪話佢無變過 都唔知你睇咩

人地話無做錯過呀屌你老母

真

咁垃圾嘅施政報告話自己好有心機整

信鄭月娥，唔怕

最近太多人準備移民，毒娥要出嚟做戲挽民心

三年前7月新上任口號大和解，
和乜柒?

講多句

唔係話佢想和解 討好 講野啱聽左各樣

淺藍淺黃有票咩？？？？
仲幻想咁多？？？
戇鳩無極限。

5千萬PR教路

新pr公司開始做野？

你第一句至話佢講野唔同左

咁就等於人變左
CC台goodest logic

呢條八婆uncoachable

你問佢721.831點攪先啦

佢都無屋企人
限聚人數應該1人

佢話自己無錯喎藍都頂佢唔順啦下話

屋企隻狗都唔信啦
請咩pr都無用

0分重作

咁撚心痛後生仔唔特赦

林鄭月娥賣港賊

Campaign d咩
我地都無份簡嘅 上面話邊個咪邊個

政治上越強調自己孤獨，係越得唔到民心，因為相反係佢欠缺認識他人、了解世道既能力，所推行既政策亦只會離題萬丈，甚至刻毒而欠缺人性，令社會更冇信心

孤高既人向來都要有才能相伴

借一借位

有冇手足知道兩星期前嗰位墮樓手足嘅情況依家點？

收獲中啦，建造緊一個新常態

佢話自己好耐冇同老公講嘢
人哋唔係會更加覺得佢心理唔平衡咩

如果佢真係被coach嘅話
依間pr都幾on9

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問哇屌(狗隻#8014)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

係就派錢最實際
佢依家講乜，就算呼吸一啖空氣都黑人憎

唔好玩啦, 1200人有淺藍淺黃?
D PR 真係唔好弱智啦
香港特首從來唔係普選產生架

你係咪有讀寫障礙
你話佢講野唔同左，我話佢不嬲咁講野，呢個係佢做事手法，你呢d語文水平做cdrom啦

佢講啲嘢同舊屎好好食有咩分別

Wrong, -100000000

可能好快就會公開話好耐無同老公那個

班淺藍聽完份施政報告，結論得5個字：

「乜無錢派㗎？！」

咪由佢

收皮啦柒婆，先唔講全香港人唔妥佢，係中央角度諗，你已經幫中央做晒所有Dirty Job, 可以做Condom,而且孭住美國制裁嘅人點可以比人繼續做落去，佢都出唔到國見人

樓主會唔會諗多咗？

上年都識得拍煽情片 話自己賣身俾香港
我估過咗一年 唔係咁快有人信佢啊

信佢果D係白痴
成份暴政報告根本係為中共而設

不知幾多藍屍D9佢

可能俾人禁室培育過

大家唔覺得effective呢個就梗

從來林奠都唔係想同大家溝通

好多時「諗多左」開始左唔少偵查報道

支持你呢個求真精神
但唔覺得7婆有轉作風

除左大灣區 佢份野有邊樣野係有印象

真係諗唔到有咩位討好淺黃、藍